所有的提名者、主持人和表演者將分散在世界各地，在家中進行直播。 虛擬艾美獎可能會給衰落的頒獎典禮帶來急需的衝擊Adam Epstein, 2020年9月17日 
 該公司是在代理層面設定cpm，因此高管們拒絕討論細節，但表示cpm在黃金時段廣播電視節目的cpm範圍內，價格可能在80美元左右。 華納媒體將於2020年9月10日推出HBO Max的廣告支持版 
 今年，大多數廣告商在通常的10月至8月播出窗口與電視網絡簽訂了協議，承諾的大部分資金都用於線性電視。 “沒有一個巨大的轉變”:電視前端市場今年沒有經歷預期的大修，Tim Peterson, 2020年9月9日，Digiday 
 一個是數十億美元的全球廣播巨頭。 這所精英大學正在製造一個COVID“泡沫”——學生們每週接受3次檢測，不能離開校園 
 與去年10月“刷卡之夜”首次在美國推出一樣，“刷卡之夜”的國際版將於本週末播出。 Tinder的互動視頻活動“滑動之夜”將於本月在國際市場推出 
 事實上，美國人不得不等了好幾個小時，直到這一事件的影片到達紐約，才得以播放。 金博士走向好萊塢:塞爾瑪的錯誤歷史|加里·梅| 2015年1月2日|每日野獸 
 超過2000萬人收看了一部廣播劇，看到了兩個同性戀男子露骨的性愛。 臀部年:2014年臀部如何改變世界|凱文·法倫| 2014年12月30日|每日野獸 
 如果你看看報紙，到處都是廣播。 正義聯盟為被殺的紐約警察守夜問誰的生命重要|Olivia Nuzzi | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 好萊塢國會議員希夫說，這部電影應該立即上映並廣泛播放。 奧巴馬可能打擊中國以懲罰朝鮮|Shane Harris, Tim Mak | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 “好萊塢在對抗伊朗的戰爭中開闢了一條新戰線，”晚間新聞廣播宣稱。 當國家對美國電影失去信心|Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日|每日野獸 
 但如果他們都聽到廣播說這裡是免費回家的地方，我就又多了一個沙坑。 邊境的費用|Horace Brown Fyfe 
 許多廣播連續劇和煽情情歌都遭到了反對。 兒童和青少年道德犯罪問題特別委員會的報告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 當犯罪連續劇播出時，應該清楚地表明犯罪是不值得的。 兒童和青少年道德犯罪問題特別委員會的報告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 我叔叔的廣播一直持續到晚上，一直持續到早上。 《火焰山》哈羅德·利蘭·古德溫 
 根據協議，倒計時將通過機場的一個頻率向所有飛機廣播。 《火焰山》哈羅德·利蘭·古德溫